响街見到隻咕姑固就死，應該點算

call食環

用佢既語言問佢有咩事：咕姑固

買隻乳鴿陪佢上路

食咗佢

返屋企打機

送比支那人 野味

掀開個坑渠蓋，踢佢落去

送佢上路